[ibond] 行山銀行真係垃圾中嘅垃圾

好似返咗九十年代咁

首先你認購ibond個編號係K848, 要用證券戶口去持有呢個債券 呢度都理解嘅

如果你想用OTC場外交易沽出就要打電話(before 28/11)/去任何一間分行做報價同沽出

或者

去任何一間分行填表格將個Bond code轉做Stock code (P.S. 過咗27/11要去指定分行)

分行已經忙到癲咗，數又跑唔到，啲客打上hotline, 閒閒地等成2-3個鐘先至輪到打得通

簡單講就係乜都要人手做，填form或者打電話，落後到痴線

人地匯豐都可以網上做OTC場外交易落盤
ibond出咗幾多年
去到2020年仲玩鳩啲客同職員

好on9 佢竟然miss 我份application

hello財巴，想找你做訪問，可以tg傾嗎